有陳醫生爆大鑊，我地而家應該將輿論方向全押落警權過大呢個方向

612中信事件，警犬殘暴對待和平示威者，但因為冇本地傳媒影實，件事不了了之，亦一直煲唔大。

在此我希望咁多位唔止只再去推連登嗰兩個po(有人唔知咩事嘅我下面補link)，真係推上報推比議員推比外國媒體。

首先要譴責民陣當日貴為大台主辦人，喺申請左不反對通知書前提下，比警犬無限發催淚彈攻擊下，點解可以當無事發生，冇人事後譴責警方殘暴對待示威者。

既然民陣同飯民唔肯做野，就由我地推到全世界都知。我文筆唔太好，希望有文宣組入黎幫手，寫文比本地傳媒，毒果又好立場新聞又好。
另外亦希望有外國聯絡組嘅可以幫忙聯絡外國媒體。

我地呢一刻輿論戰，要做嘅係將所有壓力推哂比警犬。對面有人爆煲頂唔順，就係我地贏嘅曙光。

天佑香港

【有圖】中信大廈外警員蓄意殺人

推

推推推
得我一人力量唔夠 要人幫手